有無人都有夢遊症...

老母依家講返起我細個
原來會夢遊
會自己搭lift 落街周圍行...
然後係啲行更發現我奇奇怪怪先打電話俾我老母叫佢落去接我
諗起都覺得心寒..

10

9

8

屌你乜鳩都10

屌你乜鳩都 9